<resources>
    <string name="default_user">user1</string>
    <string name="default_pass">123456</string>
    <string name="app_name">FlyHigh</string>
    <string name="change_language">Cambiar Idioma</string>
    <string name="english">Inglés</string>
    <string name="spanish">Español</string>
    <string name="catalan">Catalan</string>
    <string name="about_us">Acerca de Nosotros</string>
    <string name="information">Información</string>
    <string name="terms_conditions">Términos y Condiciones</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="about_description">Esta aplicación ha sido creada con el objetivo de facilitar la navegación y mejorar la experiencia de usuario. Nuestro equipo está comprometido en proporcionar una plataforma confiable y segura.</string>
    <string name="thank_you">Gracias por confiar en nosotros.</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="home_title">Pantalla Principal</string>
    <string name="settings">Configuración</string>
    <string name="about_icon">Acerca de</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="version">Versión</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="settings_icon">Configuración</string>
    <string name="welcome_title">Bienvenido a la App</string>
    <string name="example_image">Imagen de ejemplo</string>
    <string name="explore_content">Explora lo que tenemos para ti</string>
    <string name="explore_button">Explorar</string>
    <string name="news_content">Mantente al día con las últimas noticias</string>
    <string name="news_button">Ver Noticias</string>
    <string name="itinerary_title">Itinerarios</string>
    <string name="view_itinerary">Ver Itinerarios</string>
    <string name="explore_title">Explorar</string>
    <string name="fab_settings">Ajustes</string>
    <string name="profile_icon">Perfil</string>
    <string name="version_icon">Versión</string>
    <string name="login_title">Pantalla de Login</string>
    <string name="username">Nombre de usuario</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="login_button">Iniciar sesión</string>
    <string name="login_failed_title">Error de Login</string>
    <string name="login_failed_message">Usuario o contraseña inválidos.</string>
    <string name="ok_button">Aceptar</string>
    <string name="privacy_policy_title">Política de Privacidad</string>
    <string name="last_updated">Fecha de última actualización: 1 de marzo de 2025</string>
    <string name="information_collected_title">1. Información que Recopilamos</string>
    <string name="information_collected_content">Recopilamos la siguiente información personal para proporcionarle una experiencia mejorada dentro de nuestra aplicación:</string>
    <string name="usage_data_title">- Datos de uso:</string>
    <string name="usage_data_content">Recopilamos información sobre cómo interactúa con la aplicación, como el tipo de dispositivo, sistema operativo, y páginas visitadas.</string>
    <string name="usage_purpose_title">2. Uso de la Información</string>
    <string name="usage_purpose_content">Utilizamos la información recopilada para los siguientes fines:</string>
    <string name="sharing_info_title">3. Compartir Información</string>
    <string name="sharing_info_content">No compartimos su información personal con terceros, excepto en los siguientes casos:</string>
    <string name="security_title">4. Seguridad de la Información</string>
    <string name="security_content">Tomamos medidas razonables para proteger su información personal, incluyendo el uso de tecnologías de encriptación. Sin embargo, no podemos garantizar la seguridad absoluta de sus datos en todo momento.</string>
    <string name="rights_title">5. Sus Derechos</string>
    <string name="rights_content">Usted tiene derecho a:</string>
    <string name="cookies_title">6. Cookies y Tecnologías Similares</string>
    <string name="cookies_content">Utilizamos cookies para mejorar la experiencia del usuario. Puede configurar su dispositivo para rechazar las cookies, pero esto podría afectar el funcionamiento de algunas características.</string>
    <string name="third_party_links_title">7. Enlaces a Sitios de Terceros</string>
    <string name="third_party_links_content">Nuestra aplicación puede contener enlaces a sitios web de terceros. No somos responsables de la privacidad o el contenido de esos sitios.</string>
    <string name="privacy_policy_changes_title">8. Cambios en la Política de Privacidad</string>
    <string name="privacy_policy_changes_content">Podemos actualizar esta Política de Privacidad en cualquier momento. Los cambios serán notificados a través de la aplicación.</string>
    <string name="contact_title">9. Contacto</string>
    <string name="contact_content">Si tiene alguna pregunta, contáctenos a través de [correo electrónico o formulario de contacto].</string>
    <string name="back_button">Volver</string>
    <string name="profile_title">Perfil de Usuario</string>
    <string name="profile_name">Nombre: %1$s</string>
    <string name="profile_email">Correo: %1$s</string>
    <string name="profile_bio">Biografía: %1$s</string>
    <string name="edit_profile">Editar Perfil</string>
    <string name="back_to_home">Volver al Inicio</string>
    <string name="settings_title">Configuración</string>
    <string name="notifications">Notificaciones</string>
    <string name="security_privacy">Seguridad y Privacidad</string>
    <string name="advanced_settings">Ajustes Avanzados</string>
    <string name="terms_and_conditions_title">Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_and_conditions_content">
        Fecha de última actualización: 1 de marzo de 2025\n\n
        1. Aceptación de los Términos\n
        Al utilizar nuestra aplicación, usted acepta cumplir con estos Términos y Condiciones. Si no está de acuerdo con alguno de los términos, le recomendamos no utilizar la aplicación.\n\n
        2. Uso de la Aplicación\n
        Nuestra aplicación está destinada a usuarios mayores de 13 años. Usted se compromete a usar la aplicación únicamente con fines lícitos y de acuerdo con estos términos.\n\n
        3. Registro y Seguridad de la Cuenta\n
        Para acceder a ciertas funciones de la aplicación, se le puede pedir que cree una cuenta. Usted es responsable de mantener la confidencialidad de sus credenciales de inicio de sesión y de todas las actividades realizadas en su cuenta. Si sospecha de cualquier uso no autorizado de su cuenta, debe notificarnos de inmediato.\n\n
        4. Propiedad Intelectual\n
        Todo el contenido, diseño y tecnología de la aplicación, incluyendo pero no limitado a gráficos, texto, logos y software, es propiedad de [Nombre de la Empresa] y está protegido por leyes de propiedad intelectual. No puede copiar, modificar o distribuir este contenido sin nuestra autorización previa por escrito.\n\n
        5. Limitación de Responsabilidad\n
        No nos hacemos responsables de ningún daño o pérdida de datos, ni de ningún perjuicio directo o indirecto derivado del uso de la aplicación. El uso de la aplicación es bajo su propio riesgo.\n\n
        6. Modificaciones\n
        Nos reservamos el derecho de modificar estos términos en cualquier momento. Cualquier cambio será notificado a través de la aplicación y estará disponible en esta página. El uso continuado de la aplicación tras dichos cambios constituye su aceptación de los nuevos términos.\n\n
        7. Terminación\n
        Podemos suspender o finalizar su acceso a la aplicación si violara estos términos, sin previo aviso. Usted puede cancelar su cuenta en cualquier momento.\n\n
        8. Ley Aplicable\n
        Estos términos se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes del [país o región]. Cualquier disputa será resuelta en los tribunales competentes de dicha jurisdicción.
    </string>
    <string name="app_info_title">Información de la Aplicación</string>
    <string name="release_date">Fecha de lanzamiento: Febrero 2025</string>
    <string name="developer">Desarrollado por: FlyHigh Inc.</string>
    <string name="more_info">Para más información, visita nuestro sitio web oficial.</string>
</resources>
